金鐘要人！！！金鐘要人！！！

唔理衝唔衝，都要出金鐘

Push

唔理衝唔衝，都要出金鐘，之後簽白宮

五點收工趕過去

坐左幾個鐘有熱又唔知點
但大家記唔記得6月17係特首辦外既討論？
一開始聽議員講話都好憤怒
但慢慢演變成大家一齊面對面討論
就變得非常有效率
一晚內定曬一星期要做既事
既然宜家開始有聲音覺得坐係度浪費時間、係連登又唔知要聽邊個講好
不如宜家再搞多次大眾討論
一個下午內傾好星期六日同下星期既行動
傾完後今晚一齊去太古悼念義士
＊建議討論由當日發過言既人先行相認再呼籲大眾加入討論

[重要！]係金鐘既你，宜家有野可以做的

推

係咪狗局？
金鐘c出口？

有辦法令李家超同盧偉聰終生不敢踏出大灣區

5เนื้อหาหลักสูตร:
ทฤษฎีสุนัขโหมดคิดและวิธีการเรียนรู้！！！
การสื่อสารระหว่างสุนัขกับภาษากาย！！！
วิธีการเลือกเครื่องมือฝึกสุนัข！！！
แอปพลิเคชันรหัสผ่าน！！！
ทักษะทางสังคมและวิธีการป้องกันพฤติกรรมที่ไม่ดี！！！